import java.util.Scanner;
class kamarmandi{
 int sabun, odol, handuk;
 // method output
  void input(){
   Scanner A=new Scanner(System.in);
   Scanner B=new Scanner(System.in);
   Scanner C=new Scanner(System.in);
   System.out.print("Jumlah sabun di kamar mandi anda : ");
   sabun=A.nextInt();
   System.out.println("");
   System.out.print("Jumlah odol di kamar mandi anda : ");
   odol=B.nextInt();
   System.out.println("");
   System.out.print("Jumlah handuk di kamar mandi anda : ");
   handuk=C.nextInt();
   System.out.println("");
    }    
    // Method output
    void output(){
        System.out.println("");
        System.out.println("");
        System.out.println("");
        System.out.println("Di kamar mandi anda tersedia :");
        System.out.print(+sabun);
        System.out.println(" sabun");
        System.out.print(+odol);
        System.out.println(" odol");
        System.out.print(+handuk);
        System.out.println(" handuk");
        System.out.println("");
        System.out.println("");
        System.out.println("");
    }
}
public class kamar_mandi {
    public static void main(String[] args) {
        //membuat objek baru
        kamarmandi objek1 = new kamarmandi();        
        // mengakses dan menjalankan method input
        objek1.input();        
        // mengakses dan menjalankan method output
        objek1.output();
    }    
}